# ไปอีกหนึ่งหยุดพัฒนาเกมบนและพีซีแล้วRovio Windows Phone #
ค่ายเกมชื่อดังผู้สร้างแฟรนไชส์เกมอย่างและได้ส่งอีเมลหาผู้ใช้ว่าจะหยุดพัฒนาทุกเกมบนและในพีซีเพื่อที่จะไปพัฒนาเกมบนและได้อย่างมีประสิทธิภาพมากขึ้นในอีเมลยังกล่าวว่าตัวเกมฉบับพีซีนั้นจะไม่สามารถซื้อหรือดาวน์โหลดได้อีกต่อไปรวมไปถึงไม่ได้รับอัพเดตใหม่อีกด้วยที่มา
Rovio Angry Birds Bad Piggies Windows Phone iOS Android Windows Central 